全部大埔撚今日下午同我出曬黎大中！！！！！

推行動po呀

推

Pushhh

一點定兩點

1

第一張老人圖黎既

中央廣場？

行動post 推推推

係大埔tg group宣傳會唔會好d

大埔和理非

大載撚表示雖然對大埔冇乜期望，
但照吹雞，

打錯，大埔

pish
爭首都睇今日喇

Push

推
上次開花已經進步好多，今日再接再厲

推
唔好要手足再跨區出去開花
大埔值得你留守

😡

自己盡力吹到咩咪做lor

10.13 10.14 不見不散

一陣見

林村撚，三門仔撚，碗瑤撚同我出埋黎

push

大埔撚，推

大埔撚報到

報到

想問點解區區都兩點
但係大埔撚係1點
雖然我都知我地廢要早d集人

有冇大埔tg grp

區區都有推一點有推兩點
suck嗰度一點有彩蛋
一點出到既咪出去行住街等囉冇所謂

pish

我跨開區既今日專登番大埔
大埔今日可唔可以爭番啖氣

推！

我都係 打既真係出沙田是常識吧
今日知大埔唔夠打 留住係大埔睇情況先

大埔撚今日黎唔到 但係臨走前都會交低啲物資先！ 大家加油

大埔友推

多人小隊好過集中

推推推

大埔友人鏈個日好爭氣架
今日加油
個日搞完人鏈聲帶發炎今日出唔到黎

G池

大埔人

單丁一個都要去

Wow

推 同藍絲父母大中食飯中 希望join到

幫推 大埔加油

推車咁推

起勢咁推

裝修黎講 地板係最貴 千祈唔好搞地板

推推推推推

推行動post

大埔撚推

陣間見

有無link

出

努力

係大埔撚既就出黎

大埔人表示支持

出黎呀！！！多你一個好多架啦！！

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

p牌仔尋日掛住屌蛋糕宜家開唔到po好撚後悔
借位講兩句

陣間十八區開花呀！！！！
唔該全世界同我print定一疊裝修文宣 要有英有中
事關見到有次starbucks比手足裝修完
五六個外國記者都圍住隔離張A4 size英文既解釋點解裝修starbucks既文宣喺度影
但我都見到好多舖頭裝修完冇文宣

裝修文宣真係好撚有用架
與其屌裝修失國際支持
不如幫幫手

一陣就開花架啦
快啲print左個pdf佢！！！！！！！

又開花又罷鷲 做得邊樣

幫大埔人推

好，大埔人加油！
前晚你哋個人鏈好正

大埔撚

一齊加油！

五大訴求！缺一不可！

光復香港

PUSH

pppish

推你老母車

支持大埔

推到大J見到

想知今日係出黎做咩 齋塞我可以，唱歌嗌口號都可以，但我唔裝修㗎

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

要好似人鏈個日咁多人

大埔撚加油

上水撚表示又出嚟大埔開花

睇完個post本身想去沙田 決定返大埔

gogogo

朗豪坊，moko，圓方
去行下街先

推呀屌！

幫推

各有各做冇問題

再推

港賭撚幫推

推推

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

go go go

岩岩起身 宜家點？

兩點前同我出黎

去親上水都係單拖 朋友喺曬大埔

全民抗爭啊要 幾百萬人集合差佬先驚架

出咗既手足 記得2點同其他手足會師

食埋個飯
好快

大中邊度

唔止大埔撚 全部香港撚都要出嚟 開佢老母花

有消防車？

Pish

大埔頂住 沙田

樓主一陣見

拆撚咗羅曉楓佢

火車站的士站果邊有2豬籠入過黎睇

大埔撚搶分啦

Qpush

陪埋老母買左野先過到 見到好多黑衫過緊黎大中

[兵法入門] 實則虛之 調虎離山 聲東擊西

兵者 攻心為上 攻城為下

遍地開花 安全歸家

全港最大的兵捉賊遊戲即將上線

請準備逃生路線 知己知彼 百勝百戰

人已到，其他人到未？要人要人

手足好好抖下

加油 我會繼續起屋企文宣

行啦

等我仲包到陷 尼摺紙

hk01直播緊 小心佢出賣手足

大埔出緊防暴 係昌運位置

大廣同大埔超級城C區馬路藍旗

大埔超級城C區藍旗

大廣橋上有防暴

大埔廣場天橋有一名年輕男子被制服

認人

放大埔谷

掟唔中真係可惜

多人就唔怕d狗

好撚多街坊

手足小心 重狗

大埔人落街啦

街坊幫手對岭
手足去裝飾/裝修

峙

佢地似等緊增援

大埔人蒲頭啦，全香港睇住呀，爭氣啦！

散左好多去廣福道果邊

一女一男一伯伯被捕

無講自己名

現場有蟲魔法師放左一袋強仔

救唔到！好sad

有一個男的，穿黑色球衣，站在路邊，就被人拉了。（CCTVB直播見到）

海港有無哨兵

大埔今日有蟲師
又進化

和理非走晒
屌

完左

一出黎捉人就無晒人

得返丁屎咁少

係橋中

太和路仲有路障
得返唔多人

大埔又開始整路障
但人少、好危險

叫啲街坊企鬆啲啦

手足小心

小心

有無手足去太和消防局果邊

大埔撚真心廢

18區開花 開唔到花咪轉場入5區集結

大埔今日好似拉左好多人

全部鳩拉

我無野講

太和路一排popo上左警車

上水先係重災區

上星期仲拉唔夠

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

新界北分區:

將軍澳分區:

車隊: